請大家唔好參加11.16同志遊行！搞手係深藍！！！

搞手係深藍！！！
唔好去！！！！！
極危險！！！！！
唔知條友會做啲咩痴線嘢！！！

係！！！
我娛樂台同志遊行擔當都決定忍痛唔去...

Push

source 呢？

同志遊行係本身拎左老反?

未

佢深藍但係你多人去叫自己口號嘅話，你咪騎劫咗佢囉...

一係唔去，一係全部人去

去賀佢老味

都得嘅
再畀班深藍彩虹老雞食tg

早排sm相班狗?

嗰啲唔知啦咁dirty 做狗奴

劫咗佢啦，大把lgbt係黃

搞手都要一齊食彈

騎劫啦

做同志都要深藍，佢唔知共產黨反同架？

搞手係深藍都好

同志平權呢件事係深黃

想遊行但得返集會
都係要出來 fight back ga la

真正反極權 係一定要出來捍衛同志平權的

反極權 撐同志

光復香港 時代革命
反對極權 同志平權

騎劫咗佢個遊行呢有無得諗

有得行咪得囉 最近興趣係遊行

source呢？

同志都有blue咁騎呢...